原來周杰倫D唱功已經退步晒

以往佢D演唱會連續唱幾首要飆高音既歌都冇問題

如今佢D魔天倫演唱會十首有九首歌都要靠隊支咪俾觀眾玩大合唱黎回氣+避高音位

同埋家陣佢唱歌已經唔同佢巔峰時期果陣

以前佢唱歌唱得好輕鬆 宜家佢唱歌就上氣唔接下氣 求奇套左個字出黎hea住唱就算

慘得過佢D歌迷又受

我諗佢啲歌迷都唔會好介意佢唱功

應該話好少聽周董嘅人重點係放喺佢唱功
唔好爛得太離譜就接受到 反正都係聽佢LUR住去

大佬阿 娶左昆凌點同阿
留力返去屋企好過啦

條友咁貪錢, hea住唱開多幾場呃下錢姐

講真 寧願佢唱得差都唔想佢搵2件垃圾乜撚野彈頭係側邊唱
橫掂都係難聽不如聽難聽既周杰倫

佢身體十

老啦佢
聽佢d歌個陣重點晨早都已經唔係擺係唱功
利申 周董死忠

其實佢呢個唱腔係好傷聲帶 會殘都好正常

認同
人地係用丹田嚟飆高音 佢就係用喉嚨嚟飆
不過佢由02開始飆 飆到08之後先開始壞聲都算係咁
BTW如果家下要求佢喺演唱會度一氣呵成用真音飆哂成首最長的電影唔知佢會點死法

我知
擺喺經典度吖嘛 我又何嘗唔係

通常佢有意想捧紅嘅人都係捧唔紅

佢聲帶未受損之前都起碼叫做LUR得好好聽

咁撚有錢, 又有個咁靚咁嫰口既老婆

駛撚再做野咩